美國究竟點氹英國上船

英國佬呢次勵真

英國要trade deal

EU 啱啱分左手

中國 極度貿易保護主義

美國 唯一選擇

美國: 一係我 一係中國
唔洗諗

要多得Pompeo呢個西點軍校優等生

英國仲真過美國佬… 黃豆侵so far都係口交

仲要多得總加速師習主席

英國脫左歐跟本上得番中美兩個揀，正常人都會識揀同埋英國係第一個企出支支持美國得到既著數應該係最多

因為中國立國安法 落鳩英國面

可能Johnson 中完武肺係轉淚點

支那：提提你我有14億人市場

除咗美國仲可以係邊個
支那意識形態根本完全唔同
佢隻航母出海都要靠美軍啦
成個英國得六隻驅逐艦
仲話要去遠東，佢唔靠第七艦隊我切

美英根本friend過打band深厚歷史淵源
現代文明火棒由英國傳比美國
自由主義比共產主義威脅
自動埋垃啦

支那根本就係空心老官

*位

唔好唔記得美國二戰當年對英國既大恩大德

英國人好重視 契約精神

仲要啲軍人大家都係講英文，啱咀型，要夾都易啲

我成日都係twitter撥火 同英國人講
China is basically spitting on the contract you co-signed
唔理咩trade / 民主自由 / 道義
英國佬都唔可以當無事發生啦
再講 英美一向係on the same page

睇下總統令

兩兄弟嘈幾句
某d外人覺得佢地會反面

但之後蘇爾士運河危機同放棄金本位美帝狠插英撚兩刀

反而我覺得佢話自己中肺炎係一個落台位
又話重症入icu扮到就死 一黎想話人知隻病唔係死硬 保住經濟 二黎佢本來拒絕唔到華為 用中肺炎做借口反枱

意識形態

香港每人帶50萬cash 過去都夠幫補下英國經濟啦，駛靠大陸？

BLM Boris life matters

我都覺得佢其實未去到死瀕死邊緣
順水推舟做鳩佢

約翰遜上台，真係唔同左
由脫歐開始，做野唔拖泥帶水
而且民意高

你一係PR 一係ON99用埋PR term咩大豆侵
美國吹埋大雞 美帝&friends派晒艦去南海開party
英國ban huawei又係美國開始施壓先
口交?
再見到大豆侵可即ban

應該係支那賣三流test kit加戰狼外大交就已經埋下種子
直接立條國安法撕毀條約係最後一根稻草

唔通好似NZ德國長頭草, 幻想重可以繼續食兩邊茶飯咩
英國佬心水清一早醒左, 睇到未來發展大局, 而且有經驗
between, 英國玩政治手段果陣, 美國都未出世

脫左歐要盟友

睇撚左啦 引導條例做左未？實質既野一樣都未有 制裁hold起左 你話比我聽 就香港問題 邊有件事係硬過英國佬呀？ 唔好乜都鳩撐啦 我撐撚左黃豆侵4年 由佢選果刻就撐佢 最近e幾個月都頂佢唔順呀 不服來辯

講真，侵係最世界仔

美國果邊都係兩院做到野
侵根本由上年開始已經唔係好想對香港事務發表太多野

根本佢就睇重貿易協議
點知又比中國撚番
同支那簽幾多協議都無撚用啦，都唔會做

WTO 比支那撚左幾耐

但如果11月China joe贏左調轉180度奶翻支咁點算

英國er都冇得er

太多ON9 日日係到大豆侵

BJ立志做邱吉爾第二
邱吉爾係極度反共嘅人

咪撚on9啦屌你老母愛侵力
google下我個名係乜黎 再用下個死人垃圾腦起下底啦on9仔
講緊香港呀 掛勾埋南海huawei做乜撚野呀你
講一件就香港問題 美國比英國硬既論點黎聽下囉 愛侵力

正解
世界到最後都係 邊個大家諗同相信既野差唔多 先會做到朋友
冇可能為左果D利益分家 將世界交比共產黨

英國一定係睇過武漢實驗室証據

重視契約精神until唔夠人打

留言 #5
#121146 登野城尖閣
五毛確認

脫歐後，英美特殊關係搭五眼喺佢地唯一出路

本身就係一家人

Ching sic yeh

睇#47 佢係五毛黎
你未block快d block
唔洗比佢spin走影響討論

係喎 你真係好撚好笑
黎啦 去哂d post睇下邊個係五毛

sir we trust

好彩脫咗歐

此post已完

ChinaJoe就想恢復去obama年代既對華政策其實都唔係咁易
美國而家兩會既態度幾強硬
之後會點唔知 但係上台一年半載都唔會有太大轉變

我反而燉May姐唔抵
其實May姐、Blow Job 同eu deal個plan好似無乜唔同
但Blow Job脫到，May姐脫唔到

利申：咩都唔識

根本就係一場戲
係班傻鳩先真係覺得人地唔帶口罩所以"唔小心"中招抵死

咪係 英國已經還清有突

實質得唔夠7億，有正常消費力頂多3億

其實係支那逼英國上對家船

黑面白面嘅遊戲，佢手下個兩個負責做黑面
正如中共國家主席要扮強硬，總理負責做影帝，扮貼地

show blocked user - 登野城尖閣

D人成日話英國要靠中國
但係中美都有逆差 英國埋去只會都係水魚
而且肯比外資入去中國都係有限
靠中國死得仲快

咪吹奏佢咁多，佢舊年奶到咩樣大家有眼見

始終形住係美國渣着份特級核彈，幾個月前去同日本英國傾一輪人地立即轉汰

所以咪撚話邊個欠邊個
得支那人先成日要不是有我點點點
人地鬼佬好撚憎

屌你老味
冇五毛同pr狗嘅po
個個分析得好到位
好正 多謝各位巴打

成年講咗好耐嘅關係法取消咗，要攬炒都做埋。冇美國帶領你估英國可以企硬。

總統令係包要求撤銷引導條例，你要屌都屌其他人。

仲有唔同形式嘅手段幫香港，何況美國係主力滅共。侵侵制裁新疆官員，其他國家都未行動。

美國一定想解放殖民地無計

駁唔到就由佢啦愛侵力

已封鎖會員 - VamosRAFA

中國根本係冇信用嘅國家

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

解乜撚放講到咁正義
想削弱英法咋

我諗起巴塞叫人轉會咁
now or never

當然啦所以呢家法國佬咪成日打對台

乜唔係離家出走自立門戶嘅仔咩
個老母再點廢都唔會放棄第二代啦

Prince Charles: me?

英美之間的關係似父子多D添

原來如此，不過希望五毛狗繼續燈

中國成日強調底線思維 即係要保衛社會主義價值觀
咁人地美國都有底線思維姐
侵侵成日強調要反對Socialism

最後一塊拼圖
個畫面好好笑
侵同BJ講: UK is the last piece of the jigsaw

英國係美國最後一個州

冷戰果陣美國佬都成日蝦英國，美國逼晒所有國家交出殖民地，蘇彝士運河事件

波莊差d死喎

不過就算英美一齊守條運河都唔覺守到幾耐
當時蘇聯差啲出兵
加上埃及反殖思想太犀利

德國咪會

美國: 一係我 一係中國
德國: 中國啦咁

一句到尾：美國唔係一個搞殖民主義嘅國家。

所以香港壇嘢，唔該你英國作為宗主國上心啲，如果唔係你啲trade deals凍過水

40年前，戴卓爾夫人出任首相，已經強調英美合作，
英國脫歐，只係再次英美合作應對國際挑戰，根本唔係新事物。

點會唔係
經濟殖民咁解囉
你用佢美元已經係啦
一qe全世界一齊受哂

佢之前個底幾正常呀
佢似俾人用左ac?

除左利益重有國家聲譽，如果連國家之間嘅條約都唔守，第時邊個會聽你講野

我指地域殖民
你睇佢波多黎各搞到屎咁就知

玩小啲分化啦屌你老母
依家打中國要睇整體㗎嘛
你淨撚係睇香港
我唔撚理你係五毛定真戇鳩
即ban

本身中美冷戰 唔關英國事既
英國大可以食兩邊茶禮 > 本身未話禁華為 仲有限度使用
但後尾國安法一出 改變左個中英聯合聲明
英國係簽約國 佢都唔出手仲有面既？
大英帝國喎

德國響亞洲金融貿易上對比起英美根本係no stake，而香港係代表金融，德國靠工業實業，賣個人情比中共可以保住就黎死既歐盟，何樂而不為

大家可能少留意
另一邊自從工黨共諜 Jeremy Corbyn 走咗之後
立場都轉得勁快

信唔過中國
加美國應該有d 利誘
加上講同一種語言 同一種價值

中國錢難賺要出賣人民
歐洲已經分手
只好五眼聯盟硬起來

想知佢取態就要睇佢揀邊個做VP 目前大熱harris係反華派 8月已經支持香港人

美國英國本身係同一個種

有咩事點都幫對方

呢樣我就唔清楚啦
不過我都觀察左一排
至少講左3-4次大豆侵啦

其實民主國家台上班人都係要睇民意做野

香港呢一年來既變化無影響到民意就係自欺欺人

究竟個晚Pompeo同班外相講左咩?

因為我見連登有啲ac 佢上年11月中好正常
但係去到5 ，6月突然好奇怪
一堆放負 話被五毛之類嘅post
不過唔緊要 再觀察下 因為太多網軍

因為英國唔想跪住黎做生意
同美國佬deal 好過同支那deal 啦

依家武漢肺炎搞到全世界損失幾多
成個全球局勢就係追住支那黎打
仲痴埋去冇好結果

條友撐伊朗反以色列+縱容工黨滋生反猶思想
Keir stammer 一上即刻趕哂班反以嘅走

一條生路，另一條不生路

五眼
F35

咁撚樣違反協議 點唔嚟真
之前都隻眼開隻眼閉

捩

大家要學下三權分立
美國總統係行政 國會立法
國會同總統權力基本上係互相制衡
就算china joe上理論上 國會要煮死中國只要通過法案總統就要跟住黎做
所以打Twitter 要多啲搵國會議員

CIA過左好多情報比英國政府

去 Netflix 睇下佢套彩色二戰你就明

但美帝之前退出伊朗核協議佢都屌得好犀利架喎

而家脫左歐係因為硬脫姐 may姐係因為想為英國盡r著數所以提出左好多方案去議會 因為有班友係唔係都ban曬may姐啲方案 所以may姐搞脫歐先會唔上唔落

May姐由得左膠王屌佢個脫歐plan唔得
BJ：我屌你老母呀！你乜撚嘢都ban，又冇alternative提前大選囉！你條仆街都係想咁姐？

美國唔逼英國唔解放殖民地唔得
你諗下 以大英帝國+殖民地嘅資源人力
想係二戰後重新爬上黎會輕鬆好多
有香港印度澳洲 錢人資源都唔缺

May姐心軟，想圓滑做事，BJ就成日話自己想做邱吉爾

不過就算英美一齊守條運河都唔覺守到幾耐
當時蘇聯差啲出兵
加上埃及反殖思想太犀利
印度 東南亞 非洲 中東
所有殖民地一齊反 英撚邊頂到

仲有法國都係啦
同英撚唔同 佢玩強硬鎮壓手段
阿爾及利亞 越南
不過最後都係頂唔順要走

英美合作擊敗過共同敵國 納粹德國、蘇聯。
英國嘅核心利益係無可能同強國合作，BAE RR 無可能為咗短期利益向強國披露技術，
英國連核武都要同美國合作，係英國核心利益上，強國同美國根本無法相提並論。

太多原因
may 姐都唔敢提前大選

BJ 一黎就大選左先，等民意授權，極速解決

咁Technically北愛邊界問題係攪唔到丫嘛
一係北愛歸愛爾蘭，一係英國食左愛爾蘭再唔係北愛獨立

推願榮光歸香港

而家唔係話想獨立公投咩？

又唔見英國要黑白面

太耐冇跟，但係印象中係蘇格蘭想公投，唔係北愛

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

歐美核心思想渣取第三世界資源
支那就想叉隻腳入嚟搶生意+鼓吹佢地反抗歐美
你話有乜可能合作到

100億人都無用啦
長遠咁搞法成個國家俾你吞埋都有份

收皮啦 契約精神
割讓香港份契約正本仲係台灣到
要回歸都系回歸台灣啦

強國係非洲一帶一路，咪就係吸乾非洲資源，仲要令非洲負債累累，操弄非洲窮國。

美國個市場雖然細過中國小小，但係人地真係free market。

14億，有幾多窮人？

今日睇過 FB 有人吹法國同意大利航母都去緊南海。

英美一向都係好親，列根會叫英國母國，謙稱自己係殖民地

美國好多決策都會問英國意見，包括古巴導彈危機

佢起碼係打住由歐美手上解放非洲嘅旗號
啲無腦嘅咪信哂
但哩招係幾work喎
睇吓國安法幾多非洲佬撐

如果美國唔睇英國，英國已經係俄羅斯外島

吹大啲呀
古巴危機關英撚乜事
從頭到尾都係甘逎迪同克魯曉夫對抗

社會契約論係現代英美社會制度嘅根本

其實好多人忽略左一樣野，係布殊呢個第一廢物令近20年世界形勢徹底改寫，亦造成今既亂局，佢將列根建立既大美國自信精神180度扭轉，從前列根響對付蘇聯方面作為盟主係萬邦來朝，受萬人敬仰，美伊戰爭之後美國外交進入黑暗時代，失去民心又窮兵黷武令聯盟瓦解得極之難睇，貝理雅由英雄變狗雄，澳洲霍華德被彈劾等等，各國開始嘗試擺脫美國就係由果時開始，之後冇人敢all in痴埋去美國，左膠亦係從呢個創傷中掘起，美國無暇應付中國，加上後來金融海嘯，Obama既外交軟弱係因應布殊既窮兵黷武而「改良」，the rest is history Dick Cheney
甚至可能當年打少個伊拉克可能依家香港重係一國兩制

英美法澳加日不嬲同一陣線，只要美國黎真唔到佢地唔歸邊

非洲大陸嘅歐洲殖民地幾十年前已經獨嗮立，唔洗強國去解放，強國只係用小利引誘非洲獨裁國家領導人，但強國一帶一路開嘅條件實在太辣，坦桑尼亞已經廢除協議。

英國駐美大使喺古巴導彈危機應變小組入面
本身係美國特登請入去問佢意見同睇英國點睇
Kennedy 同佢好friend

你五毛狗收L皮
美國咁落力都要畀你屌？

幾十年前係獨立左
但經濟資源話事權不嬲掌握喺歐美手上
而且從來有建設過非洲一味得個搶字
啲非洲人話咩反正都係比人搶
支那起碼肯幫佢地起嘢起盛

九指連環係咁架啦

Boris武肺後都話用華為
好有可能真係睇過武肺實驗室證據

點解好似無人講個重點係民選議員+民選總統

不論邊個都想自己個邊係既得利益方

不論侵侵定johnson都係要選民既票

侵侵就唔洗講啦，兩院夾住佢做野，佢個心奶唔奶其實唔重要，美國爆到咁佢都可以點奶

Johnson既立場，如果英國國內8成人反對，佢奶唔奶都唔會攪5+1

英文姐姐由輸鳩硬變成贏鳩硬，係香港令台灣都本土主意抬頭，好多後生寧願維持依家咁好過，奶既下場咪由原本總統大熱變市長都無得做

係班打國際線既手足做到野，加上人哋個制度就係市民話事，投票權既重要

應該都係

中共鎖國
英國點同佢做生意？

而家中共喺自己國內都企唔穩
梗係企返穩自己國內先
所以經濟上係收得就收

簡單講中共一定係玩內斂
因為做姣婆做到衰晒啦呢1 年以嚟

上星期係巴黎有個會開左
美國佬派奧布來恩去
去完之後轉晒風
意大利都唔用華為
岩岩馬克龍話打俾佢 friend 叫 trump 傾唔知伊朗定咩
總知就埋晒位，歐洲差德國佬

又咁講
呢啲嘢，命運黎
當日點會估到脫歐成功，變成英國救命草

傾利比亞 唔係伊朗

公子獻頭

其實當初全球化就係仆街野黎，令到d左翼興起，你地有留意既話會發現左膠多既行業多數都係得益於全球化，食倒龐大國際市場，呢d偽人同商家佬為咗自己賺大錢，所以無視極權國家既所作所為，佢地甚至會出賣自己國家去獲利，而呢d人喺每個國家都有，但始終唔係大多數。當平民意識到自己被全球化剝削得幾慘之後，就會開始反噬果班害民蓄牲

往後美國嘅trade deal都會有毒丸條款，當中國係伊朗。

首相同皇儲都中生化武器，點忍

這就是，強國人睇強國新聞產生嘅思維。

印度夠有，同中共反左面
美+印＞＞＞＞中共

welcome

一日到黑恐嚇你後果自負
你都嬲啦

其實無乜...對家不斷自爆咁解...

無武肺，Boris Johnson無死裏逃生，華為已經起緊5G

無国安，無中英聯合聲名濑皮，英國就唔洗反面...之前一年英國都無實際行動啦

英國首相卡梅倫於2010年11月率團訪華，正值國殤紀念日前後，英方全體訪華成員在胸前衣襟上都佩帶上了紀念一次和二次大戰陣亡將士的鮮紅的虞美人小花。

在中國，罌粟被聯想到鴉片戰爭。這個錯誤引發中英兩國間一場外交風波。卡梅倫與閣員在北京人民大會堂時，拒絕中方對他們除下虞美人的要求。

一名首相府人員說：「中方人員對我們說佩戴國殤花是不恰當的，因為兩國曾經發生鴉片戰爭。我們告訴他們這花對我們有重大意義，我們所有人會繼續佩戴」

仼何國家被觸及底線都會企硬，就算係做乜都計過度過既英國人亦唔例外
英國既然下決心幫香港子民，就唔爭在對中國去盡d

有個說法係習近平根本最憎外交同財金呢d前朝用黎搵錢走資既野，反正肥水都流唔落佢自己度，佢目的係守住黨內權威同中國呢塊地，唔係自爆而係用外國去炸其他權力板塊，佢冇受影響反而權力更集中

其實全部人都係選一邊
亞洲實係要奶共多

做左咁多野都屌你想點

110GBP

脫歐果陣無人估到
但反送中果陣已經諗到，一個強硬既脫歐派主持英國一定會有利香港

當然，virus 就無人估到

佢咩事，無睇歷史？

資本主義

其實跟住支那
同做狗有咩分別
連國家主權都無埋
有少少長遠目光都會儘快止蝕

大豆侵

肺炎搞到英美食哂屎，執番支那狗一濟在所難免既

其實佢係咪真係中都冇人知
或者係為咗俾班國民知道所以做場戲都話唔埋

咁鬼佬諗法係點

資本主義基石係自由主義

忍你中共咁耐
見你換個廢人揸fit
中國經濟又開始轉差
都估到將來冇運行
仲要武肺死咁多國民
把心一橫索性轉軚

Trade deal
唔痴美國唔通痴中國
佢地有內部情報應該知中國唔掂

仲有日本

英國係黎分豬肉 美國係南海準備好

英國其實一直都知道自己做緊啲乜嘢..... ( 邊一個國家唔會保護自己 Interest? ) 英國玩政治手段嘅時候其他國家都未誕生.

Trade Deal , 最緊要有着數, 就算唔公平, 可以忍.
點樣對香港人, 都仲當係你一半國家嘅事, 可以忍
你"口頭上" 講港英聯合聲明係廢紙, 睇住錢份上, 繼續忍

不斷口頭警告國安法 直到真係野蠻到撕爛咗張合約, 完全無視 由我皇不列顛帝國 直至到 大不列顛及北愛爾蘭聯合王國 承諾. 佢終於都踐踏左英國人最後一條底線, 大英嘅尊嚴. 尤其係而家嘅首相 BJ.

Brexit 一樣, 大把英國人知道自己可能會冇咁多錢, 佢哋一樣選擇離開咗歐盟. 世界成日話英國人高傲, 佢哋係有骨氣, 先至有資格高傲. 唔多唔少有少部份香港人都秉承左呢一樣傳統.

有人話係聽美國佬之笛, 屌, 你睇吓平時 / 以前英國聽美國支笛, 做嘢有冇企得咁硬. 純粹應酬下/ 參加就算啦. 就算美國之後未必想企得硬, 英國一樣有人脈外交, 策動美國支持. 唔好下下講到英國只係跟人地. 太睇小 CommonWealth 英聯邦國家嘅實力.

最後就係好撚想搵返幾個月前一大堆濕鳩連登仔屌鳩日落帝國嗰啲戶口. 閑閑哋一個日落帝國 Post 都1000 個 Upvote, 低過100個 Downvote.

睇到呢度笑左

佢肺炎好番果時仲係企硬用華為架

已經歸返美國邊啦，仲要幫緊手夾俄羅斯歸邊

may咪試過一次囉，由majority變minority government

之後先係咁比人ban ban ban, 加上佢自己本身係一個留歐派叫個留歐派去傾脫歐本身已經得唔到脫歐派支持

論廢corbyn仲廢過Ed Milibandtories搞脫歐搞足幾年都搞唔掂既時候都仲係做唔到政黨輪替

唔洗諗啦班傻閪德國佬仲覺得中国係好人Die Link SPD CDU都唔鳩care

唔使睇，全南海最肥果舊肉短期內一定係番去英國

岩岩睇完
有冇其他紀錄片推介下
想睇冷戰

改你麻痺！

應該多謝林鄭月娥

冇加拿大？

咁老定

yep, six Type 45 Destroyers!

好明顯係美國已經有計劃有決心圍堵支那
而且支那一向行保護主義
佢可以出黎同你爭，但你唔可以入去
加上有政治光環，點會再奶

我只係對偉大的總加速師充滿信心，佢永遠都冇令我哋失望過

Mercer都唔識 ?

其實真係好難同美國拆夥 軍事 政治 經濟樣樣都咁多合作

紐倫港 三大國際金融中心
有一個俾你玩爛左

坦白講，如果唔係經濟，軍事上英國沒落，英國根本就係稱霸世界

德國婆咁奶共龜乜鳩？

氹你老母呀
係正義感驅使佢地咁做架

平衡時空？

逃犯條例 / 國安法 令英國在香港利益嚴重受損

嗰陣BJ大選
May姐一直說服唔到班人agree佢D deal(可能係班人專登玩野, 覺得大把時間)
搞到幾乎英國勁多人都屌9 may姐, 要轉人做
BJ大選嗰陣大量時間都係攻擊人地唔支持脫歐,點點點
有種時勢做英雄feel

選緊嗰陣已經一直有好多人屌緊BJ關於NHS 既policy
本身NHS都已經係overload得好緊要
今次中左肺炎咪可以順理成章改自己之前既政綱

有無可能做得五眼，其中一隻眼係瀨共，連登所有關於英國嘅新聞都只係人地要唔要華為5G，仲要講左七個月BJ 點玩都好難玩到投靠新納綷啦。

有作為世界最早民主國家 既驕傲
點會咁就放低
個個話 brexit更奶共
而家係德國奶盡 好睇脫左

揾我？

肥蓬隻狗

其實美國係英國湊大

成個自由社會都係
唔重契約 世界就係弱肉強食 走向霸權
自由搵食既國家無理由唔跟
德國真係唔知佢搞乜 但2021大選 睇會唔會換走曬班友 德國人照計都知咩事 德國經濟又唔係差
頭幾大經濟體脫中 中國十年就窮到Hihi

Harvard law school vs 上山下鄉小學生

但入面有13億窮到精都射唔出
剩低嗰1億我本身賺緊

要大豆屎含住撚咁買大豆都係口交

完全諗唔到有咩好討論

講大豆侵 黃豆侵 即ban

又唔係喎
佢地本地人而家驚美國再撤軍
屌佢個制而家仲係用緊 gdp 1.38% 做國防

同埋數數下佢周圍個啲都已經唔用屎為
我諗佢抖住抖住，等人地全部話唔用，到最後先到自己

其實會唔會民主黨係扮黃，支那joe上場就即刻露返真身？

利申乜都唔識

根本民主國家都知咩事 德國女人會唔個知咩
不過加入隊伍前想有個好deal ja ma
政策可能會偏袒英日 因一個中國隔離 一個聯合聲名簽署國 美國一定要拉左佢地先 咁德國可能覺得個deal唔靚 扭下計姐
扭扭下佢最終都會埋位既 始終民主國家

Pompeo 左手係個支那人，叫 Miles Yu
你唔發覺呢年幾佢地好似睇通支那啲路數咩（肺炎除外）

笑左

成隊愛豆力即刻衝出黎幫大豆侵含L

美: 台灣南海歸我,香港歸你
英: Deal

一定唔係

如果未爆三峽大壩就係

德國佬仲想爭世界一哥
歐元打美元打得好勁
支持中國？
敵人既敵人未係朋友
美英特殊關係 fd過打band

呢套... 又學到野

其實侵選總統果時就已經敲定 唔係點會脫到歐

英國佬制裁匯豐渣打先啦

好多非洲人睇CGTN架

歐元美元唔係一早分左勝負咩

死過翻生 醒覺左

好大機
克林頓上任前都好反
結果